有無人食過紫羅豬頸肉

擺唔擺得上大枱架呢味菜！

供奉

我叫gif

我個小朋友21歲架啦

有冇tiramisu cheesecake?

之不過我就唔係好食肉

170食成日

有冇唐疴？

先生都幾有趣呀

唔食肉呀！

170食成日呀

個post有聲

先生都幾有趣

孖～寶 cheese cake

tiramisu cheese cake

孖寶CHESSE CAKE

有粥呀 黃金粥

自動餐

有冇手臂咁粗既牙籤

淨係食粥啦喎

我想打去Hawaii